放全新未開封AirPod Pro

放AirPod Pro 有意帶價pm tg: dkxheje

$100

毅進星 100

$101

1011

推

你放幾錢呀 原價呀？

1 handjob

自己帶價啦

我原價1299 收
Ok?

Pm pls

1400 OK? PMPM

TG

賣俾我

852 定 853

$1800今晚即刻交收

$10k收

衛訊有現貨點解要搵你？

1801

2900收 可以就你 留tg

2399 pmed

tg: dkxheje